[咩邏輯?]林鄭月娥：內地抵港強制檢疫人士增 說明不能完全封關

行政長官林鄭月娥表示，當局早前推出強制檢疫措施，從內地抵港的人士要在家居強制檢疫14日，這類人士數字趨升，即是有不少人因各種原因，即使回港後要在家隔離14日都要回來，亦解釋了為何不能完全不准出入香港。

林鄭月娥表示，要感謝大量公務員、退休人員及義工，加入支援家居檢疫工作的行列，至今仍可承受目前趨升的人數。

她說，由她領導的督導委員會暨指揮中心，會不斷按疫情調整應對措施，當局亦因此無法分心處理其他本來想做的工作，希望疫情穩定下來後，全港會齊心協助重整香港經濟。

強制檢疫下入境數字仍然趨升
代表強制檢疫措施無效
亦解釋了為何需要完全封關

其實點講都通

因為班支那豬要黎播毒
所以唔可以封關阻止

緊係上升啦，一次on site check都無，鳩流流

封左吙唔洗檢啦

CLS logic

公我贏字你輸

又鳩up

冇logic

我完全唔明佢up嘜春野

水喉漏水 不停有水漏出 所以證明不能停止繼續漏水

好似lab report，寫完conclusion先用個result作返個discussion出嚟
果然好科學化

神logic

佢會講你封晒條喉樓上會倒流架

冇邏輯